
                      Una pelicula muy barroca, parece que solo para frikis, es un homenaje a los frikis de juegos de ordenador, no es esa pelicula profética como AI, en 3D no mejora lo que debe ser verla en la versión tradicional. En resumen, mejor haberla visto en casa... cuando toque
        
            